入黎出題啦！

有自信就永遠唔怕夜航，
咁到困倦要做啲乜？

有冇人估？

有自信就永遠唔怕夜航
咩歌

冇人估
係咪我太老